大家用開邊隻護髮素/髮膜

大家有冇推薦，想試下

用過2支tester 呢隻幾好用，真心滑但真係好臭囉，用左臭到瞓唔著

呢隻好平又大盒窮jj恩物，啱啱沖完涼幾滑，但吹完頭又變返鐵線頭，好似發左場夢咁

想搵代替品

Macadamia oil 綠色瓶

奧寶一分鐘焗油
用完頭髮好順滑
但一日冇用就kick到仆街

啱啱買左黎用，真係幾順，香味甜甜地
好大盒，可以用好耐

奧寶無乜料到但係幾香嘅

Lux

要日日用咁誇張？

用完d頭髮軟好多